# DptoArchivo
> Sistema estandar en PHP5 con base de datos MySQL.
> Desarrollado como requisito para la obtención del título de Ingeniero en Informática
> en el IUT de los Llanos. Calabozo, Estado Guárico, Venezuela.

## Screenshots / Capturas de Pantalla
![SISGEAC](https://lh3.googleusercontent.com/_951H6n1Y4sYV-6xVxKKkMR72uOm6PmK6XQGPNpt0JQUb9oDncjaqUa8HVMKMw20lxC0zki6iVqf=s600)

## Requirements / Requisitos
- Servidor Web (Apache preferiblemente).
- PHP5.
- Servidor MySQL.

## Install / Instalación
#### OS X, Linux y Windows
*Abra un terminal y ejecute:*
```Shell
cd [ruta_servidor_web]

git clone http://gitlab.com/pulidovpe/DptoArchivo.git
```
Abrir el navegador e ir a la url http://localhost/DptoArchivo y hacer click en el archivo principal.php

## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis cambios a GitLab
- [x] Completar el back-end y el front-end

## Credits / Créditos
Este proyecto, no habría podido realizarlo sin la ayuda de mis 
(anteriormente compañeros de tesis) colegas:
- Ing. García Marisol
- Ing. González Luis
- Ing. Hidalgo John
- Ing. Reverón Carlos

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @gitlab/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the GNU v3.0 license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.